跪求放題推介

希望各位巴絲推介啲ok既放題餐廳
我同班中學同學想係今個星期五聚下
所以想一齊去食放題 都有10幾人
預算每人$300內
最好就荃灣/葵芳or油尖旺
跪求大家俾啲意見

Pish

荃灣漁屋

大喜屋

商場個間?

極尚大喜屋（no殿，唔抵）

如心漁屋

吉壽如何?

嘩屌唔撚係掛

垃圾?
利申:無食過

呢間
唔洗問

ok唔該曬

旺角

宮崎